【多圖】今晚大家一定要廣傳呢批圖去Reddit / Twitter，警暴已有，一定要公告國際

2019-11-02 (Sat)

2019-11-03 (Sun)

<重有新屋嶺個張，應該其他post有>

畀Solomon / Nancy Pelosi / Marco Rubio知 (但有兄弟話直接tag人會煩到人)
畀其他人

hashtag:
#HongKong
#HKPoliceBrutality
#AntiChinazi
#FreeHongKong

要推

推

感謝文宣手足 push

可唔可以入黎幫推

（求人手置頂）【Twitter戰線】加入共識Channel + 有方法避免Twitter當bot同封帳！

RT with comment

尋晚旺角班狗俾人撚到

每天任務

圖就有係度
交畀大家宣傳

DONE

制裁CCTVB

尚欠 58,000人聯署，11月9日截止。